雖然明知th個正音點讀，聽人讀覺得好作狀

three、thank依d我係識點讀正音
但硬係唔想讀，會讀成free、fan
間中聽人讀正音會覺得好扮野好作狀
但外國人例外
有冇同感？

有同感
唔覺喎

一讀free 全世界都知你唔識英文

讀free同fan我覺得算係港式口音
讀正音作唔作狀咁要睇人

有d人讀得仲嘔心
驚死人唔知佢讀得岩咁

仲要睇埋場合

其實樓主係咪葡萄人地讀得好過自己…

係香港學讀美國口音/英國口音又話扮嘢
而家唔止口音，連讀正確發音都要比你批鬥